有很多选择，从一次性的一次性小袋到充电电池驱动的型号。 如何在寒冷的户外睡觉时保持温暖|Alisha McDarris | 2021年2月12日|大众科学 
 其中一人在一次性外科口罩外戴了布制口罩。 美国疾病控制与预防中心说，口罩应该更贴合或加倍，以防止冠状病毒的变种 
 其他暖手器，包括可充电的、化学激活的和一次性的，一旦达到适当的温度，对皮肤是安全的。 最好的暖手器:在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷|流行科学商业团队|021年2月10日|流行科学 
 如果你使用的是一次性口罩或没有可调节肩带的口罩，可以考虑在每个环的中点打一个小结。 如何佩戴口罩获得最大保护|Erin Fennessy |021年2月2日|大众科学 
 他看到他的花园和街道上到处都是乳胶手套和蓝色一次性口罩。 揭露大流行的污染问题|Stephen Ornes | 2021年1月28日|学生科学新闻 
 “NFL陷入危机”成了另一个一次性的表情包——让NFL高管和球迷们都松了一口气。 媒体如何没能抓住NFL |史蒂夫·阿尔蒙德| 2014年10月19日|每日野兽 
 任何接触过这些动物的人都必须穿一次性的衣服和靴子，以防止感染的传播。 现在的末日:杀猪病毒可能意味着培根的终结凯莉·阿诺德| 2014年8月20日|每日野兽 
 想象一下，当你走在街上时，穿着这件不可思议的WPNQ一次性雨披。 Kelly Williams Brown | 2014年5月11日|每日野兽 
 在贫困严重的国家，一次性卫生用品是奢侈品。 下一场环境大战:卫生棉条? Keli Goff | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 最具贬义的是，这个词描述的是一种独特的、可丢弃的年轻同性恋:无毛、直率、无知。 好莱坞“Twink”泳池派对内幕|Scott Bixby | 2014年4月19日|DAILY BEAST 
 他口袋里没有手表，手指上没有戒指，衬衫上也没有一次性饰钉。 Rhoda Fleming，完成|George Meredith 
 可支配收入由于黑斯廷斯先生给予的津贴而进一步减少，但具体减少到多少还不清楚。 埃德蒙·伯克阁下的著作(第十一卷) 埃德蒙·伯克 
 在巴尔的摩和其他地方的所有可动用的部队都已被派去追捕令你们惊恐的敌人。 亚伯拉罕·林肯的文件和著述，卷六|亚伯拉罕·林肯 
 他们对柯勒律治的习惯所知甚少，以为他的注意力在这类案件上是随意的。 托马斯·德·昆西遗作第二卷(2卷)|托马斯·德·昆西 
 杰塞普将军手下的所有可动用的部队现在都投入了现役。 《佛罗里达流亡者》约书亚·r·吉丁斯